唔好圍碼頭！！！

1.轉移左焦點！
2.出面d人唔知頭唔知路，反送中-＞港獨！
3.此為港共陰險佈局，想引蛇出洞，然後以港獨名義大扣帽子！
4. 香港最珍貴既人係，而唔係地，存人失地尚可，存地失人則殆！解放軍要攻，邊到攻唔入來？

*係人

預左一定會被人負評，到時唔好話無人勸過。

推

#261349